求8k打機List

主要玩槍game (csgo, AVA, pubg)
想直播 求各位推介

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM ADATA XPG DAZZLE (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon AI7000 ATX — Black

上網搵呢條list ok嗎?

pish

OK

AMD

Amd狗也不屌
但ryzen好似幾好j

Ok，不過我會580轉1060，pubg對N卡的最佳化好過A卡！

1080ti

唔識野就唔好出來被人笑喇。AMD開核超頻不知幾好玩，小朋友成世人淨係識ryzen. 鬼唔知ryzen好。

580建議轉Vega 56 或者 1060， 1070。

AMD狗也不屌